2020年 強國既衛生仲係咁

有事無事就吊鹽水 鹽水萬能？
有正常肉類唔食 要食野味？
有事就香港 無事就港獨？
03沙士教訓仲係屌唔醒班大陸人
毒奶粉事件淨係識落黎搶
學位又搶
口口聲聲日日話內地各樣野進步神速 結果？
一次肺炎 完全又睇清一個強國幾撚咁腐敗 講就威 做就閪 你老母仲要將病毒帶到全球都係

最撚好笑係我地全能既香港特別行政區竟然好撚自豪咁話會免費醫埋班大陸人 仲要只係帶頭圍來既自己人去罷工 快撚D仆街死

僅僅一個月 望住d數據就黎逼緊03沙士 香港政府做野都仲係咁撚慢熱

Sor9ry 尼幾日睇全D香港疫情新睇到人都癲 打到1999
終於伸完
但係都要提提大家聽日29/1 大家做番自己要做既野
要比前線醫護知道佢地唔係condom

推